行動po 今晚條街要人

今日係一個表態 禁制派咁撚離譜就咁算？
今日就咁算，聽日一定比獲仲衰既你
今晚請大家出嚟 黃大仙 尖沙咀 旺角 整多個港島(金鐘有人話太重狗)

好簡單 驚有事既 條街有狗就入商場 商場有狗落去塞路